每次夢遊係咪應該有個簡單briefing？

分析下點解次次夢遊都畀鬼捉

應走不走，走唔到又唔絕地反擊，你走到唔係你本事，而係有手足企得比你更前，做左你既肉盾，佢地一畀狗咬，係分分鐘被打到變植物人呀！

唔好再有手足落單

係
正如狗出動都會有
無就比人打到一仆一碌

其實地區吹大雞多數都有人講要注意嘅野
我自己都寫過元朗攻略

Push

係要有人激一激個示氣 叫人畜龍衝都唔好走

用顏色貼紙痴係頭盔表態?
例如紅色係表示自己會還手, 會救人
痴左貼紙就有個責任, 要用行動實踐自己承諾
如果現場好多人貼紙都唔敢痴, 咁所有勇武識做啦, 唔好戀戰, 有得走就好走, 現場既人完全未做好準備

唔好再有落單呀！入到新屋嶺打到手骨都碎哂得層皮連住呀！班死黑警唔係人黎，冇人性！記者大話連篇包庇黑警，咁冇良知既野都講得出口